如果我掛蘇聯國旗有冇犯法

如果我掛蘇聯國旗有冇犯法

咪毀壞蘇聯國旗呀

無左蘇聯喎

話左， 拎蘇聯國旗出街啦